黑警WhatsApp 巴裔黑幫大佬 希望佢幫手同清真寺解釋

#黑警想私了
有黑警知道衰左，即時搵一個巴裔黑社會大佬，請佢幫手向清真寺解釋一下。
#OpenApologyNotPrivate
A police has asked a Pakistani gangster to help to explain to the mosque about their wrong attack to the mosque!

食屎都救唔返

Temple on9

Mosque阿屌你老母

究竟錢緊要啲定係宗教信仰緊要啲

黑警又比人爆左出嚟

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

佢哋視宗教如生命

做得黑社會就當然係錢

推

上海仔都係佢地大佬，阿拉都係大佬，真係手掌係肉手背又係肉

可以點解釋好on9

rioters?

fuck you. they are press!

ROUTER ???

ON9仔 7到飛起
宜家人地講明係你地黑警搞到香港咁亂呀

出賣新疆特警

4個月都黎緊了
仲要比5毛帶風向
又未FC，同埋黑狗點做WFC
努力宣傳黑狗向清真寺射藍水好過

個大佬為錢可以出聲
但下面果班，特別平民如果唔係咁諗
咁就視為判教支持侮辱阿拉

重有印尼同馬來西亞

同上面兩個國家講手足係幫手清潔 係宗教自由 ,

班狗係敵視宗教 , 同係新彊做法一模一樣 係呢點追住林奠支共黑狗來咬

Water Car
果然係毅進仔

同意
不如慳返時間上Twitter 篤下粒制仲好

大致內容:
啲有色水用Tempo抹，sorry Tempo貴，但係用Tempo好，輸咗包Tempo

證明呢樣係對付佢地既核彈 ？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

Water car
Temple

見班黑警直接上去同阿拉解釋重好

temple

承襲林女士用火水救火既政策立場

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

算把啦黑警

你射中入面D人仲有咩好解釋

解老母咩
共產黨傷害穆斯林 剩係得呢一筆?
大陸成堆拆清真寺既又點計呀

假膠 條片係sender自己錄嘅
造假前請用腦 死黑警

話阿長老係rioter hk popo iq2000
Mosque =/= temple yi jin English
Water car

叫黑幫大佬做My Friend定係個清真寺Manager先係大佬

以為自己send自己出黎
睇真啲先知係forwarded

明明發老脾射完人 又要唔認
又要威又要帶頭盔

Lm

黑警自作孽

Backup咗先

你地仆硬街啦賤種狗

routers

點解班狗有啲做到咁高級 啲英文都係咁

唔佢俾佢停
追擊

黑社會梗喺要搵翻黑幫幫手

不過人哋都賣你

like and retweet

啲英文廢撚到

They are only Press and voluntary citizen being there to stop undercover cops from attacking the place.

小學雞英文

今日就出水炮，聽日會唔會拆

個time係寫住 You

: we are not playing ar

就咁一個WhatsApp 錄音就話係
Fc呢

Temple

火上加油

係routers yj English

D英文咁屎都要死出嚟撐，黑警果份糧真係易賺

邊有人呀？睇過？
佢射門果陣一條友都無

二次傷害

router ...lol

搵條二打六出黎私下sorry?
但又係咁多人面前公開侮辱islam喎, 真係著數啦

做野唔諗後果

黑警等真主發動聖戰

警畜根本係有心射水入去，高空鏡頭影住當時入面冇示威者都照射！

未fc無乜好comment
拉

當時門口得長老記者同機師

笑撚咗
企門口畀你射中咗嗰堆
正正就係南亞定清真大粒嗰批

咁易畀你洗白
真主都唔原諒你啦

推呀

push

睇得岀好嬲隔住個mon都feel到團火

毅進仔識條撚mosque

mosque都唔識？
中學英文咋喎
話popo係毅進仔真係抬高班popo
連毅進都不如

盧偉聰你準備定同聖戰士開戰啦

tempo

Push

企得係清真寺前面9成都係間野既相關人士啦
稱呼佢地做router?

班黑警係咪當自己係神 直接向清真寺射水 仲要係藍色水咁侮辱 向伊斯蘭教宣戰?

叫清真寺同個班為左錢而放棄宗教既人割啦

嘗試翻譯下
內容大概指佢架water car係佢回教temple門口見倒幾個router, 所以忍唔住扯扯地射左d blue water撚撚佢地

收皮啦黑警
正宗又要威又要戴頭盔
等住同你班黑警發動聖戰

My friend????
今鋪無人屈你啦今次黑警
你自己都叫黑幫大佬做my friend

收皮啦你

乜野router

上網咩

黑警點會識呢d英文呀

我唔係教徒都好撚嬲啦 我身邊好多朋友都信唔同宗教 我一直覺得尊重人宗教同文化好重要

Temple 仲好意思同人fd routers(rioters 唔識讀？）

up

water car, temple, rounter, manager. 算啦黑驚，用google translate 都好過你啊

突然覺得自己既英文都唔係太差

又黎黑社會也有愛教

如果係真
班狗又突顯自己弱智嘅一面

冇架喇！人地d企晒係到睇住！你班仆街食屎都拆唔到

D英文......
唔洗fc，一定係狗

The main difference between Temple and Mosque is that the Temple is a structure reserved for religious or spiritual activities and Mosque is a place of worship for followers of Islam.

黑警呢鋪仆街啦 Mola Mola

好撚假

Water car
Temple
Router
屌你

on9仔

some router outside the tempo

We Are Routers!

攞幾隻狗頭先啦

射返自己都解釋唔到

無救了

請問個fermi wong 係咩人

又賴示威者，人哋都睇到得記者同南亞人士在場......亂9 嚟！

長老係暴徒？

Water car...

點都兜唔到啦！
我地將事實放上國際舞台

要繼續加大力度

p

Routers, revolt!

Router

明射，仲想解釋
食屎啦，死黑警

打還打啊 搞清真寺 真係唔驚恐襲咩

開車隻popo 呢次 hi 大了

共產黨照住怕宗教

毅進仔撚識Mosque咩

段錄音d英文

等等 點解係自己send？

Sor9自膠

跟車太貼小心炒車

個record 好奇怪

Forward緊
即係阿巴裔大佬已經spread開左
今次有花生

柒到

你道歉ok
但個伊斯蘭大粒野企係門口
你咁講姐係佢地都”router”啦

話說，仲未見藍絲吹風話清真寺保護示威者先比人射

我幫你解釋

"我地警察鐘意屌柒你咪屌柒你, 強姦你d 回教逼佢地食豬都仲得呀"

又錄音都唔知真定假
咪捱啦

民陣post咗黑警射清真寺先得5.9k retweet 我地要推到卡塔爾半島電視台都報

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪sidetrack

TUI

英文程度 直線證明真係黑狗嚇到瀨屎

Madam -> Modem

食屎la popo

係Ar-ters

點解又會有流出？

聽d英文都知係啦

毅進仔

點解條片係自己一個group嘅
btw 黑警點spin都無用架啦

water car

no explanation needed
you intended to fire at the mosque

the clip shows it all

香港警察同班黑社會真係friend

fake news
拉

警黑一家親

同黑警有關係既南亞黑社會？
係咪收錢斬人個班

本來我對自己啲英文冇咩自信

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

搵個黑社會同人解釋？當人地係黑社會定想恐嚇人呀？

Broken English

洗閪解釋咩
魔警就係皇法

聽到water car已經笑咗出聲

喂係send出去條友自己cap自己？

做乜尻？

Good good Muslim leader is a rioter according to police

wow ter kar kala wow ter
屌你啲口音

係咁some some some

邊有得救

佢同其他人解釋
有咩用
仲指責埋人地muslim有錯
留返同muslim解釋啦

diu

平民黎講 宗教》》》》》》》all

跟據呢個英文程度
Fc左一定係狗黎

諗到南亞大佬一直喺到er...er...
解釋俾清真寺閘門前長老聽

佢個樣嬲到震。今單嘢吃屎都搞唔掂。
POPO 唔係好仲意講【亞 SIR 做嘢，唔洗你教。】
唔知警謊記者會，點解釋。

其實水砲車嘅正式英文係乜
sorry 我美文差 但至少識mosque呢個字

佢可能覺得自己射嘅係聖水

Some routers

water cannon car?

D色水有椒食到我HIHI

黑警居然向真主開戰

今次真係connect 埋喇

係咪個黑幫大佬都唔妥佢地，咁快流出

呢單一定要把握，做鳩佢

孫中山都係洪門紅棍啦

好撚嬲

有無全訪問版？

要補習下英文

推上國際，尤其要拍埋兩個情景比較，一個係黑警專登射鳩清真寺，另一個畫面係黑衣抗爭者自願幫手清潔清真寺，比班美國參議員睇，等佢地判斷，要求佢地通過香港人權法!!

黑警點 dul 都冇撚用!! 呢單要推到盡 呀!!!!

係大於

你死全家都唔掂

咁你覺得黑社會大佬惡啲，定係成個回教世界惡啲??!
搞慶回教徒，你班黑警十條命都未撚夠死啦

條友睇緊韓劇啊？背景吵到

呢單一定要推到盡!!

water car.

temple..

manager of the temple..

Can you x兵

Agger

證明香港警察同黑幫係合作關係

香港警察=國際大醜聞

咁樣爆出黎
即係個黑底大佬玩野姐?
唔係好信

Water cannon is good enough.

屌 以為佢想講Reuters

宗教＝佢地生命，爆出嚟都唔奇

段錄音無論真定假都好撚好笑

無人你射咩？
突登啦

馬拉華人繼續撐支撐警的話
排多次華不是夢
We all connected

同共產黨鬥？
人係欺善怕惡既，你估d回教國家唔知新疆咩事？連譴責都唔敢

香港好少少，最多出兩句聲，然後當冇事

Water car 😂😂😂

屌你some routers....個度幾時有賣routers呀屌

幫手推

黑警質素
唔意外

仲要叫人哋座mosque做temple
咁你不如叫佛寺做church
教堂做synagogue
真係連基本英文或者尊重都唔識

人地果圈子早你幾個鐘傳開哂你先黎作故仔解釋
你估而家係90年代咩，幾條片都見到你突登射清真寺啦ON 9
交人頭啦屌你老母你班POPO

片都有 點解釋
"呀Sorry喎枝水炮自己唔聽話都有嘅"

又一大堆人推先弱智
不過唔排除鬼

一見到自己對話框就知咩料啦

我諗你屌佢老母佢都無咁嬲，清真寺重緊要過佢地條命

Water car
不如講中文啦

幫手 push !

見住架水炮車停定晒，之後個炮塔轉過去門口，再望多陣先射，根本就係因為唔鍾意佢地派水比我地，所以報仇

Read it for yourself ok.
叫人傻閪唔會顯得你更聰明
雖然我知呢度係連登

笑撚死
如果我唔識中文會唔知佢up乜鳩

黑社會大佬：有晒片你要我同D鄉里講警察冇錯？

我唔準你咁話lebron james

係時候推出老竇搵仔阿拉伯文 印尼文 Urdu等等版本

Water fortress car

聽唔L明

Routers outside Tempo!

自己cap自己對話?

又證實警察同黑社會有關係，無分國界

Router
Water car
搵隻識英文嘅狗真係咁難

見過鬼佬用 water gun vehicle

等聽呢句啦popo:Allahu akbar

JM9我淨係聽到Tempo，Tempo同埋輸Tempo
小妹係英文好極有限公司出嚟

Water car
Tempo
Router

d英文咁屎，唔洗問喇一定係黑警黎

佢呢啲一世都係傷心柴架喇

證明佢同黑社會好frd囉

Router

係人屋企都有部，睇嚟個個都有藏有危險物品，班popo洗唔洗逐家逐戶用水跑車射個爆router

從今南亞兄弟係好兄弟

佢好嬲

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

啲英文好差 讀書先啦

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

4點鐘班差婆同差佬去清真做樣抹欄

入到香港境就係

Fo..???唔識呀個字咁深

colour car真係笑撚死人

大佬呀，又唔讀書，道歉都查左字典先啦

Router 乜9

如果聽唔明啲狗語，可以參考呢個文字版本：
Hello my friend [大佬個名]. Did you see how our water car just outside the temple and..err....put..shooting some colour water to the....some routers outside the temple? Can you explain to the manager of the temple that we are sorry about it because..err....you know, some routers standing just outside the temple.
英文翻譯：
Hello friend. As you may know, our water cannon truck has "mis"fired, causing the mosque to be dyed blue. Would you be so kind to send our regrets to Chief Imam and explain that it was due to rioters standing outside the mosque.

屌你又water car， 又temple，又manager，英文又屎，連清真寺首席教長嘅英文都唔識就同人扮friend。上網五分鐘已經搵到嘅嘢都唔搵，就話尊重宗教自由

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

.

？

黑警 黑社會 鄉黑

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

temple

原本未必信
聽完啲英文就信了

聽得明算係咁架喇
Water car,color water
毅進仔level差唔多

聽唔明黑警UP乜柒

死黑警 做錯野 又唔認

some routers
毅進仔

又勾結外國勢力

咩撚野英文黎屌errrrrr rioters standing outside the temple
they are either journalists or lawmaker lol dafuq